插隊係支那話, 打尖先係港語

其實想講好耐, 連登越黎越多人講插隊

書面語啫

普教中

入維園喇，理得佢打尖定插隊

記住警暴要同港共政府掛勾，唔好俾人spin走風向